其實諗下以前無咁多支那自由行個陣 共十字會 會唔會成日話告急

諗下都知係班支那人用多左香港人血啦，成日話告急，香港人血就用係支那人身上

真相:

2000年時代都有講勸捐
但我讀中學個陣已經有唔少啊sir
好撚正經咁講:

「一包血保鮮做得好，三年都仲用到」
個時班女學生比較親膠膠地既miss同有d大愛撚feel
咁佢地都會成9日同d 啊sir 係呢d問題上起哂鋼
以前當咬下花生睇左膠同右撚互片
黎到呢個年紀我真係信十成一包三年既講法
年9年香港都一定有d大事發生
講真,唔撚係上面d血有問題
真係諗唔到解釋點解呢幾件咁出力叫人捐

陰謀d講
拎香港人dna去「upgrade」中國人血統

支那血有毒